也許溝女很難 就難在身高只有五尺五外貌怎麼辦

要豬扒都難

你自己唱一次先啦屌

佢唱實無問題架喎
唱開教會歌

食太肥的女會內疚卻也無力退還

也許扑野很難 就難在其實碌尻冇你既咁硬
怎麼辦

不夠外貌 仲要冇身家

165夠做啦